[生物大觀園]黃蜂巢

繼前日屋企有胡蜂巢
今日係學校見到黃蜂起巢
好起唔起係個太陽遮下面起
留名一收遮佢個巢就gg
然後收遮條友都gg

圖

點解可以一星期一個蜂巢post

正確黎講係三日兩個

上次收左皮 而家咪去左樓主到

樓主好受蜜蜂歡迎

胡鋒定黃鋒毒d狠d

樓主出聲啦，收遮條友好慘架

頭先走個陣講左了